班狗諗住衝上西九龍中心天橋 點知西九龍中心落左閘

之後班狗死死氣咁落返黎
然後換另一邊上去
上到去得d師奶街坊
D師奶屌鳩左佢地幾句
話我擔心屋企落黎睇下唔得呀
然後另一個師奶又係到噴到d狗一面屁
班狗見冇示威者 最後又放返班花生街坊落橋
23:48 live見到